14黃傘企後排到我今日19年做前線 記得一首歌Again

我唔撚會再軟弱企係後面睇住驚驚青青
有咩做得唔好既重新黎過 612輸左場有乜所謂
再爭取過
絕對唔可以放棄
我地香港人經已無路可去
必需堅強走落去